屯門居屋連環劈！兆康540萬變440萬 美樂1個月內減70萬

10月17日(三) 18:40

屯門已補價自由市場居屋連環減價。益祥林英傑表示，兆康苑G座中層戶，實用面積449方呎，8月開價540萬元，原業主有套現需要，減價100萬元後，以440萬元沽貨，呎價僅約9,800元，同類單位9月成交價達540萬元，期內賣平18.5%。

該行黃慶德亦稱，同區美樂花園9座高層D室，實用面積589方呎，9月底叫價655萬元，減五口價後，以585萬元轉手，呎價9,932元。據了解，同類單位市價可達約600萬元。

原業主有套現需要

個別事件

TM唔計啦

將軍澳新都城1期1座中層F室，面積364方呎，屬2房間隔，早前以680萬放售，至近日減價至590萬成交，呎價約16209元。上址同類單位早前成交價為712萬，故是次成交價低市價約17%。

好似要低市價15-20%先沽得出

屌 減咗又點啫 我咪又係買唔起

低置仔產地唔計

講過好多次啦 話唔聽既你

連屯門業主都賺夠俾人賺，樓市gogogo

低置重貨區兆康苑插到咁

同類單位9月成交價達540萬元，期內賣平18.5%。

呢個係咪連登仔買？

早賣早享受，遲賣劈多球

440好似做到9成？

唔得, 最多借360萬, 首期80萬

最多借360俾你咋

再等多陣 360萬 已經係10成啦

大陸樓幾個月可以由500萬樓變250萬都未嘈啦 香港樓只有升無跌 未有成交就唔算

應該唔係, 暫時冇人好激動